大家點睇呢舊嘢

我識得入邊幫手嗰啲人.......

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

push

ok la
有佢嘅象徵意義嘅
唔講成本的話

其實我覺得個造型唔係好得 隻腳又幼

我覺得如果油返顏色會正d

上咩顏色先? 我驚變咗卡通片主角

點樣可以好啲？

真心我寧願好似d卡通模型咁
因為似有血有肉
同埋易d身分代入
依舊嘢就代表住你 代表住每一位

可以林林

可以考慮吓

64個民主女神都係冇色
我又唔覺係問題

我覺得唯一嘅問題係，日頭嗰時唔係好見到面部嘅輪廓

pushhhh